想轉HKBN 4G無限

想知42mbps 5GB之後限速個啲plan既價 有冇得免$18既卜戈

有冇得免$18隧道費 求pm

我岩岩簽左免$18
Total $148
要就留email

hkbn $148免$18
tg:BK LawLaw
可以tg我

宜家佢轉左 5GB 之後 得 128kb 好撚慢

唔係一路都咁？

108加18 5G數據 LTE 21M速度
企業員工優惠 98加18 5G數據 LTE 42M數據
企業員工優惠 148免行政费 5G數據 4G 速度
以上服務超過5G數據限速不高於128kbs

網址:
PW:000146498

5gb 唔夠用
HKBN / SMT / CSL 有冇6gb 以上
依家用緊CSL $245 6gb